勇武交足功課!和理非你交功課未?文宣擺買文宣擺買文宣擺買

勇武係快打
和理非係慢攻,我知和理非一路係有做野
只係效果未出黎姐
各和理非請繼續文宣擺買

多謝前線手足辛苦哂